Предназначается для забаганных версий, где не работает эта функция в самом AuthMe. Удаляет из БД строчки тех игроков, которые не заходили дольше указанного времени.

**Более не поддерживается. Обновлений не будет.**

**Запуск:**

*java -jar DBPurge.jar [путь до БД] [кол-во дней]*

**Пример:**


```
#!bash

java -jar /root/DBPurge.jar /root/auths.db 30
```

# Важно! #

Дата последнего захода берется из самой БД, куда ее должен писать AuthMe при каждом успешном заходе. Но! Этого часто не происходит!

**При чистках удаляется часть активных игроков.**

Во время работы флудит в консоль об удаленных строчках. Можно запустить так:

*java -jar DBPurge.jar [путь до БД] [кол-во дней] >> purge.log*

Или так:

*java -jar DBPurge.jar [путь до БД] [кол-во дней] | tee purge.log*